舊樓可以邊度攞到單位平面圖

想問四十幾年樓齡嘅單幢大廈，可以點攞到個單位平面圖？ 考慮緊裝修。

自己畫

中原個網會有
或者問銀行mortgage sales拎

百圖網

建築處 30蚊張

之前屋企有間40年樓既唐樓，去屋字處搵過圖

土地注冊處 首次買賣合約連圖則

百樓圖網基本上乜都有

D 圖睇唔睇到邊d 牆拆得？

睇到

搭單問... 公屋圖則可以去邊度搵？
屋企煩緊裝修拆牆

呢個網齊曬

Hebros